做緊清潔工 準備見好耐無見既朋友

應該講自己返緊咩工好
清潔工個名唔夠型

衛生管理

環境衛生調節師

地區保養工程師

公共衛生及傳染病防疫總監(行動)

捉甲由咁撚款

地質學教授

防疫專員

公廁奇俠

樓主朋友之前係咪死左
樓主唔好呀